各位！不打飛機、不傳耳語、不割蓆篤灰，兄分爬山，各自努力！！

睇到咩post令你氣忿

都要先記住呢幾句說話

有咩好興奮想講

都要先記住呢幾句說話

不打飛機、不傳耳語、不割蓆篤灰，兄分爬山，各自努力！！

好柒....咁都打錯字

1

勿忘初心-撤回惡法

睇到咩post令你氣忿

都要先記住呢幾句說話

有咩好興奮想講

都要先記住呢幾句說話

不打飛機、不傳耳語、不割蓆篤灰，兄弟爬山，各自努力！！

push

推